五旬大叔大嬸網戀閃婚成佳話 網民︰根本是父女戀

家住雲南曲靖市的51歲教師譚永莉，上月在網上認識同齡網友田曉奇後，因對方的甜蜜告白，便決心下嫁，結果她們認識第7日就登記結婚。這種網戀閃婚故事在網上引起爭議，惟不少網民聚焦譚永莉的「童顏」之上，有網民更直言︰「根本就是一對父女戀」。

田曉奇接受內地傳媒採訪時表示，他是一名網上主播，在某網上影片平台上結識了譚永莉，便被對方的聲音迷倒，連日來不斷找譚永莉傾電話。至於譚永莉則指，讓她下定泱心的，就是田曉奇的告白，「我真的很喜歡你很愛你，如果你跟我在一起，我會讓你一輩子快樂，我會一輩子關心你，跟你一起過到老。」

結果，兩人認識後第3天，田曉奇就帶譚永莉見自己家人，第7天兩人就登記結婚登記結婚。譚永莉坦言，她還有4年便可以退休，待她退休後，就嫁雞隨雞，「他去哪我就去哪」。

Over咗啦 係襟老，似三十頭左右啦

整撚到